認真post 不如討論下邊啲優質股直得係大回調既情況下低位買入

淨係股災股災都無撚用㗎
我自己出招先visa

不過係for hold到年尾